\begin{frame}{Постановка задачі}
	\begin{itemize}
		\item Розробка швидкого та надійного методу моделювання ймовірності банкрутства.
		\item Програмна реалізація апроксимації де Вілдера та методу для обчислення характеристик моменту виродження.
		\item Перевірка апроксимації де Вілдера, за допомогою методу з використанням моделювання, який є більш точним.
	\end{itemize}
\end{frame}